Proyecto de la clase de Infraestructura de Tecnologias de Informacion
	Repositorio Clonado de Daniel Rojas
	Colaboradores: 	Andres Bohorquez
			Daniel Rojas
			Nicole Ubillus

Se realizo el montage de 2 servidores web de produccion balanceados y un servidor de produccion, usando circle CI para activar automaticamente el testing y push al servidor

Informacion adicional en diagramas
Las Maquinas virtuales fueron montadas usando una cuenta educativa de Amazon Web Services la cual expiro, por lo tanto no se peude visualizar

Se usaron las tecnologias de HAproxy como balanceador
Apache como servidor web	



	